hola amigos para que tu api pueda jalar necesitas hacer unas !"/(&·())"
before primero que nada y antes que todo tenemos que agregar el .env en
la tremendisima raiz no hay !")(/·)" si no les aparece en el ladito de
su vscode porque es un archivo oculto, lo que tiene que tener adentro
es lo siguiente MONGODB_URI=(Este es tu url no me lo se pero no es dificil
encontrarlo si batallas mascale al rogero) ya con esa moister pues le
pones los tremendisimos node modules, si no tienes internet va a estar
!"=·"!· ponerlos pero ntp si no puesdes has otra cosa en lo que hagaras
internet, pa meter los node modules le pones en la terminal npm install
yo se que no lo estoy explicando de que con manzanas pero pues !"·!"·!%$
se que no estan tan )(="!)/$()") luego le meti una monda para que nomas
le dieras npm start y se pone en el puerto 3000 y si le tuneas algo se
actualiza automaticamente y todo el negocio

HEEEEEEE los commits no sirven ni pa que los ven bye
